‎[超誠寶寶寶成智叻] 五月二十七日沙田夜泥九場賽日討論區 II

Lm

馬PO龍虎榜 (已計算24/5成績)
.0. 494
Win神Ho 386.5
華可可 283
我愛金世正 276
被馬會屠殺 188
單身楊明㫻 172
火屬性比卡超 131
緣盡愛未完 101
最強藝人吳宗憲 78.5
Suis 67.5
陳曉明應教港隊 60
福逸 15
切柒 -8
Adnan_Januzaj -12.5
幸運快車 -12.5
單挑冠軍 -15.5
靚蝦王旺 -24.5
超能量化歡騰龍駒 -33.5
芝麻糊加隻蛋 -34.5
潘頓正賤種 -36
eriksen -37.5
保羅翻譯 -39.5
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
Scandalbb -40
排球少年 -48
中出大俠 -51
人一世勿一世 -61.5
時時精綵(馬王) -68.2
寶高 -76.2
ケッピ -80
Waikuku -80
Priestgod -80.5
玖寶 -94
拿樸迪 -114.2
波利 -115
有村架純男朋友 -117.5
Grealish -120
跟方駿暉贏大錢 -120.4
Greenwood綠木 -126.5
星宮一花 -143
覓腸 -150.5
貓蛇 -151
尊兄 -158.5
長井 -160
張繼聰愛失踪 -160
不加思索畢加索 -162.5
冼毅力saint -174
なつめみお -175.5
烽煙 -192.5
戚家隻狗喪彪 -200
奧書 -203
23_香川真司 -233.5
小川ともみ -240
金仕芬 -252.5
新力必 -308
晏菲路8號 -356.5
睇書 -375

新力必 -308

點解告狗成手馬可以贏得一隻1.5

咩時間呀精選

你大佬你話事啦

BIG4
.0. 494
Win神Ho 386.5
華可可 283
我愛金世正 276

榜尾六子
23_香川真司 -233.5
小川ともみ -240
金仕芬 -252.5
新力必 -308
晏菲路8號 -356.5
睇書 -375

【何良護級大過天】熟悉「怪獸都市」！巫顯東肩負新任務

何良現時仍要為護級努力，他在周三（27日）泥地夜賽將派六駒上陣，力爭增添勝仗。

屆時何廐搏殺主力，將落在第四班1200米「怪獸都市」身上。

這匹六歲馬拼搏有度，上季及今季各取一捷，惟馬房今季未贏夠數，自然要替此駒再找出擊機會。

「怪獸都市」近期積極備戰，上周四（21日）由巫顯東快操，拍廐侶「奮鬥揚威」同試800米。

巫顯東包辦「怪獸都市」近兩季共兩捷，人馬合拍，今次故劍重逢，演出令人期等。

求求期期

27/5 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
今次報名時間係星期二下午9點
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)
是次精選會分3組
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#3)

例:
R7 翡翠福星 (貓蛇)
R4 二郎 (寶高)
R7 鑽飾神聖 (烽煙)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做第二組/第三組
例如鑽飾神聖會分咗去第二組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

1200萬日元
神級相馬眼

贏埋橡樹
已經近廿倍回報

神威啟示靠佢一隻發圍了

賽後第一日
繼續聲討周狗

吹捧到咁叻，咪又係陳蛇咁上下級數

書蛇再唔上水就要比晏8過了

馬-1100
波-3500
馬會戶口全日高位9k
收市報0.8k

屌佢老母
又要等夜泥報仇

衰撚過陳蛇
陳蛇會鳩放放左出黎先
周狗成日縮

陳蛇鳩放
周狗鳩縮

而家d 牌仔都冇乜邊個正氣

牙書

成份糧掟落去多仔+1算
仲有幾日重生

咁少騎師,鳩騎都仲有馬跑

尋日買入球好過角球啦，俾狗賭

杏目三千萬YEN本十四億YEN獎金

我泥咪冇馬騎

榜頭啲波算正氣
Rb 多 拜狗

屌佢老味
科隆半場果陣有心郁諗過2:2
但渣住個8.5b 就算
埋單8c 我

半8全10

有好多個已經無乜馬跑

韓假var冇左入波，收小半格

RB 角細我比一敏搞掂左

個場買左3.5b訓左，冇心機睇即場

RB邊撚到正氣呀屌佢老母
客其他-1呀屌

波po好多燈閪

佢其他埋我就acc 歸零

練馬師退休各有精彩 大告65歲仲操馬

告達理與家人現居於新西蘭，剛度過65歲生日。(圖片：Martin da Cruz's Facebook)

大摩今個馬季之後將會屆滿馬會規定練馬師退休年齡，結束在港35年從練生涯，但他退而不休，返回澳洲與細佬摩加利拍住上，繼續開倉從練，永不言退。

其實不少本地練馬師，在退休之後仍活躍馬圈，例如伍碧權，目前為本報撰寫專欄，與馬迷分享多年來賽馬心得，有時就出席拍賣會，為相熟馬主挑選佳駟。另外，黃汝安間中亦有亮相電視賽馬節目。不過，亦有人選擇遠離賽馬，好似吳定強咁，每日踩單車周圍去，全情享受退休生活。

至於早兩年提早退休的告達理，則舉家前往新西蘭，協助其兒子Martin在當地開倉從練。早兩日，大告就剛剛度過65歲生日，三代同堂一齊切蛋糕，享受天倫之樂。而大告亦身手依然，親自策騎馬匹操練，享受在跑道上奔馳快感，生活看來相當寫意。

你咁高要求點搞
又大波 盤又食成個

琴日買咗奧格only 本身想買埋杜爾塞 但唔夠時間

作容多過上輪一半兼不失球算正氣啦

都係睇定d 先入貨穩陣
今晚兩大正氣爭磅首

Paris 呢
巴黎都幾撚正 講真

4戰全勝贏橡樹 63年首匹不敗兩冠馬后

Daring Tact以大熱門身分攻下日本橡樹大賽，至今4戰全勝。(圖片：JRA)

今屆日本橡樹大賽片段：

雖然應屆日本馬后「雍容白荷」已經退役配種，但前日本馬后「杏目」早前復出即贏維多利亞一哩賽，兼且決定下月初出戰安田紀念賽，力爭成為日本首匹攻下8場G1嘅佳駟。不過，除咗「杏目」，依家亦有一匹令人充滿期待嘅馬女誕生，甚至勁過「杏目」，就係尋日喺東京競馬賽勇奪日本橡樹大賽嘅Daring Tact。

呢匹由杉山晴紀訓練嘅3歲馬女，對上三戰全勝兼且攻下日本雌馬三冠首關櫻花賞，尋日則以大熱門身分挑戰橡樹大賽，結果喺松山弘平胯下交出凌厲後勁追過Win Marilyn及Win Mighty，順利保持4戰全勝。另外，Daring Tact亦成為近63年嚟首匹能以不敗馬身分攻下雌馬三冠首兩關嘅佳駟。值得一提，其實之前嘅三冠馬后「貴婦人」、「杏目」曾經輸過，呢匹Daring Tact仍能保持不敗，絕不簡單。

應該要不敗牝馬三冠了

乜能野大波盤全部冇買
剩係買左其他

松山弘平呢兩年都升得幾快

作客打個75折都仲有6粒開其他
就係炸撚左球，死仆街

你地有冇友好日子張相 睇落似平頭多過輸

有幾多倍
你都算癲 0:5 0:4都無？

贏左粒鼻屎

想4 中條追數q唔中w

same 500w🙂

唉

波俾狗賭

13倍
諗住主場炒8粒，重開第一場主場先失波臨尾先迫到和跳左3分
今場對住隊跛既大炒

我個客其他就係唔夠時間

覺得讓得少無買盤

信念唔夠

90分鐘賭最少22個畜牲

我3.14嗰陣都買咗客其他 但係冇買0:5

都好慘
75分鐘0-5有15分鐘叫糊

作客都一球球半 無記錯既話

平時馬 90min 賭40個大仆街

唔怪之得我8.5大輸啦，原來係你

追撚到呢隻冇q為止
知道必勝都呢隻都係好正氣

贏就輸半 算少啦

影相狗會應該唔會呃

尋晚讓球半喎
主場炒8:0球半，尋日作客都係球半
讓多左好多

買左周俊樂 今鋪大檸樂
加注買柒東 輸到荷包燶
追數買何妖 針到頭搖搖
重注史卓豐 準備失心瘋
借錢買雷拉 聽日要瞓街

轉投賀銘年 準備過肥年
買埋波健士 有錢換Benz
瞓身買潘頓 聽日住禮頓

贏有得輸半讓好少啦
1.5/2先正路

同埋閉門主客影響應該好細

買咗告東尼 媽媽聲咁嚟
買注蔡約翰 睇到標冷汗
想買丁冠豪 買完無乜so
買下葉楚航 直路投咗降
唯有買韋達 發過周潤發

潘狗手馬都幾撚廢
等睇1 win都冇

主客其他波膽呢D都係過下手癮姐
早兩日個FD同我講起費SIR最後一場領軍
曼聯對西布朗，我買左曼聯客其他
入到2-5果陣心諗GEL撚硬啦
3-5仲唔等收錢
仆街最尾5-5

遨遊之星唔記得左會喘鳴

連迪加特

馬圈仲有得救
馬圈仲有我頓去制裁馬場黑社會莫雷拉
如果有任何人迷拉既
Over my dead body

Xxx係貓：好

主場始終就係主場
睇04就知，兩隊都咁廢都要讓半球

睇書係何良

黃金甲

唔補飛

執到笑再贏1季贏4場同一班係咪紀錄

最折墮就咸華

講真 我頓一定要撐住 星期三夜泥係好機會拉開比數
反拉既路好難行 日日比啲拉粉屈埋我迷拉 痴撚線

賭波好少補飛，買反CUP就會

淒涼佬上兩三季有隻萬事X 好似一季四五場W都係四班

又反手 成個連登都知你迷拉

智勇福駿都係1季4W同班

又有拉粉屈我迷拉
我迷曬頓都可以屈我

純屬9UP

咁肉酸

屌個樣成個wu c fu禁

Paris又唔正呀？

一般到不得了
馬會PR Template款

補充番，

你乜撚迷哂頓呀
琴日贏共創嬪紛果陣叫撚到

馬會定於下周一（6月1日），從法國多維爾馬場即時轉播法國二千堅尼賽馬日其中七場賽事來港，並設立彩池接受投注。

閒日都有得賭

牙當屌過？

因為迷拉嘅人好孤單
想搵多幾個人陪

除左我同潘頓哥呢度全部都迷拉？

屌佢老母落撚夠未

嘩仆街... 又要入錢賭...

遲啲投注站開返大撚把同路人
迷頓就真係孤獨 一墮幾次馬一樣做騎王
個心痛能到

俾啲大志好唔好

賭仔係狗

迷東迷楠迷泥水又有無？

星期日贏星期一咪唔使入囉

我 寶高 迷頓
迷拉恐怖組織首領 波利，行動總指揮 貓

墮馬啦屌佢老母

咪依啲上網錢都無得交點應你機

仲有隻潘頓正賤種

On9

係都迷潘明輝

法國雷狗成手馬俾曬賀狗

我迷火車 拉潘都唔迷

仲垃圾

食咗屎定點
自己人都屈

想訂立 馬PO安全法
制訂一系列措施壓止 迷拉恐怖份子 同埋 周獨勢力萌芽

今年改咗做星期一跑

共創繽紛 點解釋
如果波利係爆騷第一人
你肯定係繽紛NUMBER ONE

法國只信布達德

拜仁買左5:0 5:1

真係吹撚脹

周獨未萌芽已經內部分裂解散咗

on9 呢隻講咗幾個世紀啦

幫我贏大錢就唔垃圾

外國馬仲好賭過香港

第一球角球笑撚咗，完全無人諗住爭波解圍

比狗賭,又無熱身又盛

周狗自己唔生性

金地飛客比shit恩係想點

搞手但求拎獎金打個和

仲衰
證明你長期迷拉

佢唔去馬時 你點搞

拜仁D波好撚閪,我都估佢放面子球比人
點撚知兩球
有陣炒緊又狂刷狂攻,幾時攻幾時停完全自己控制

咪搞分化鬥黃啦
根本上我迷頓反拉係100%

共創繽紛跳個陣D出步又開又貼地 , 下年4歲最少都一百分馬

迷頓=泛民
我=本土
貓=熱狗白兵

真 我支持隻馬姐
心中反拉啦 又要鬥黃 痴線

拜仁正野嚟

迷頓 = 港獨
迷拉 = 中共走狗
迷華將 = 本土偏泛民
迷肥 = 幼泛民
迷告 = 老泛民

迷大摩 = 國際戰線

第6場 3.4.5.6檔癲撚到

迷告=熱血公民

當家猴王 美麗友盈?

星期日兩場5班

悅跑得唔係呢場現身咁癲掛

星期日11場

3班1200拆乜鳩組？

到底仲有幾多手足同我行撐頓之路
一到賽日 個個淨識屌潘狗
次次靠我獨力撐住
琴日牙福又係唔撚見影架 又得我撐

btw 法國二千堅尼都會分兩組精選

陣間報名表一出有友誼至好既話有冇人懷念書蛇

精彩千里又跑？

場一班有咩馬跑

今日拍一代莊主

仲有鐵鳥對戰舞者

我唔係隻隻買 多數同丁 咸成 賀 我先買

戰舞者入Q都難
唔夠長力

賭完第3場 出撚左去呀屌你老母

3班1200 5月24已經弱組 再拆組會弱成點

風雨駒

交代未

星期日應該平淡賽事

繼續放頭

告：過谷兜兩兜先

希望擺狄狄仔落去大後上

狄狄仔搞到告狗無咗冠練

美麗傳承唔跑

定係王志偉

川河 與龍

王志偉
薛寶力
兩大戰犯

聲勢 追數?

烽煙跑1600

幸運快車

友誼至好都出啦，我書你返黎未

無心睡眠

沿途xx
沒有xx

嘉應之星又重磅大熱 三甲不入

川河出黎揹磅定點

呢鋪要買了

琴晚瞓唔著

與龍112 搵得邊個騎

13係咪short撚左 ?

唔係大健士應該ok

All in了悅跑得

FYI, 14/6有二班1600

31/5輸就14/6 ?

出隻川河搞到烽煙對落嗰啲唔知搵邊個騎

星期二三四都有波賭
感謝德國佬

THANKS FOREVER 常感恩 B312 123 +3
CHEFANO 任我行 C297 109 +10
SAVVY NINE 玖寶 D056 97 +4
AMAZING CHOCOLATE 真妙星 C059 75 +13
GOOD LUCK FRIEND 寶成智勝 D228 72 +9
LIKE THAT 萬眾力得 D328 64 *

焗用華將

我頓三連霸無死角

係，要估騎唔騎得掂已經好亂

你仲嚟？

小組觀看過賽事影片後，接納見習騎師周俊樂並無在領放下過於急促地收慢或約束「美麗甜心」，而賽事步速減慢是因他嘗試修正座騎所致，因此不採取進一步行動。

欄主圓除左佢徒弟之外好似好少用華人去馬

火車有冇？
印象中都好少

好少
好耐以前用過牙楠去全晚一隻既勝利名星

呢13分真係大鑊，無左場頭馬

無本錢賭了

same

星期二迫近

牙當好兄弟

烽煙四喜 梁家俊
百步穿雲 ？
與龍共舞 ？
美麗非凡 莫雷拉
友誼至好 蔡明紹
志趣相投 ？
將悅 ？

一定要介

寶成會唔會比返我頓

志趣相投 田雞

我都想知波士想點

跟住下面蝕磅嗰啲全部搵華人

將悅 周狗
志趣相投 舒服
百步穿雲 閪手

仲以為幸福笑容會跑。。。
咁依隻諗住幾時出

舒服仔應該係薛家燕
十磅仔唔可以跑G3

協霸神駒 閪手

馬 po 有心人 - 拿仔
我地一齊抗外敵ok?

真係好唔公平，你隔一星期可以做正選，人地隔一個月做大後備

家燕應該係我頓騎?
咁將悅有機會舒服
志趣相投 田雞

不嬲係咁
馬場最緊要惡 睇下拉狗就知啦 大摩的確有牙力

峰煙又出 波仔大外檔啦

睇書蛇隻馬邊個騎?
何妖應該會騎返川河吧

你講緊？

蔡頭

都會之星都打皇牌

人都唔見咗

小豬解除居家隔離令不見影 潮牌店5小時得一人入內

而電腦會根據以下先後次序去排列報名馬：
一、上次有「保護權」仍屬後備而今次又有「保護權」；
二、具有「保護權」而又出「王牌」；
三、具有「保護權」；
四、出「王牌」；
五、第一出賽次序；
六、第二出賽次序；
七、第三出賽次序；第四、第五出賽次序；如此類推。

唉友誼至好我代書蛇答住先啦

想蔡頭騎將悅

任我行 打落去有反應呀

冇所謂呀
我想火車騎友誼至好

咁將悅可能係毒男

黃傻 如真如假

Who is 外敵

如果頓搶
契弟一定讓

頭先有手足發現原來:
熱狗白兵- 牙貓

。。。

賀蛇應該都有機會騎友誼至好喎?

唔通幸福笑容等精英碟

似係

波士唔鍾意騎師超磅
你睇寶成智勝就知

Two-time group 1 winner Shadow Hero has been sold to Hong Kong and will join the David Hayes stable when he heads there next season.

好似係包裝系買

原來琴日快馬飛馳桃花盛條6000$ pq係史上最冷

琴日有巴打中咗

賀蛇119

福蛇係咪玩嘢？

本身已經係香港人馬主

小氣苗隻道道南非3戰全勝3歲插2班

2G1 插班幾多分好

之前有無差唔多例

佢搞事.....

聖戰士雪霸98

狂野之聲黎香港叫咩名,醒唔起

就係狂野之聲

我一直以為賀蛇可以115

原來川河狗 125分了
無野啦

一黎104分好撚痴線

買呢啲馬好在幾乎肯定有得跑打吡
一場二班入P都夠

下年打吡相對易

2021打比冠軍 精彩千里

新力必上年二班第4都有啦

新力系唔出辣殺

輸比佢個隻都係小氣苗到添

吹牙 我打比第三 有真實力

之後就退休返澳洲

咁鐘意買南非馬,又無成績

羨慕
我PRIME TIME 三班頂 ONLY

平丫嘛

【賽馬以外】唔係嘛！佢哋竟然無做過馬王？

「幸運馬主」、「加州萬里」同埋「友瑩格」都冇做過馬王。

估唔到今季除咗冠軍騎師有排鬥，睇嚟馬王誰屬一樣要爭餐懵。事關「時時精綵」尋日捧走遮打盃後，計埋前仗贏咗女皇盃，今季已經有兩個國際一級賽落袋，應該可以挑戰四歲三冠王「金鎗六十」。或者有人覺得講賽績，「金鎗六十」季內7戰全勝非常完美，但始終只係對住同齡馬，亦未試過揚威國際一級賽，加埋目前只評112分，相對於評129分嘅「時時精綵」，似乎蝕底啲。

不過，無論你撐「時時精綵」定係「金鎗六十」，筆者都覺得有根據，事關今季兩隻馬都表現咁好，最終邊一匹失落馬王寶座，都係非常可惜。不過，筆者諗返近十幾年，其實有啲成績突出嘅佳駟，都係冇做過馬王，以下三駒筆者印象最深。

1. 幸運馬主：呢匹由告東尼馬房訓練嘅新西蘭PPG，03年出道取得3冠2亞，翌季就真係嚟料，上半季先後捧走香港一哩錦標預賽同埋香港一哩錦標，下半季贏埋香港打吡大賽，可惜其後於女皇盃跑第六名，總結該季攞到5冠2亞，夠晒資格做馬王啦。可惜「幸運馬主」嗰季遇上傳奇馬王「精英大師」，自然冇得鬥，非常可惜。

2. 加州萬里：雖然尋日告東尼話「時時精綵」係佢訓練過最好嘅長途馬，但其實前幾年嘅「加州萬里」表現亦非常突出，話晒喺首匹可以連贏兩屆香港盃嘅佳駟。而喺12至13年度馬季，「加州萬里」分別捧走香港盃、馬會盃同埋遮打盃，可惜亦同時喺香港金盃及女皇盃不敵「軍事出擊」，後駒其後遠征新加坡贏埋新航國際盃，結果做埋嗰季馬王。

3. 友瑩格：當一匹馬可以喺一季內先後於香港、日本、新加坡贏一級賽，擺係任何時間都應該做馬王。「友瑩格」喺14至15年度馬季捧走香港短途錦標、日本高松宮紀念賽同埋新加坡KrisFlyer國際短途錦標，成就一時無倆，可惜嗰季卻遇上所向披靡嘅「步步友」，自然未能登上馬王寶座。

至於今季馬王之爭，筆者雖然都戥「金鎗六十」同埋「時時精綵」幕後緊張，但緊張又點，筆者都大家一樣，都係無票一族，冇份選馬王，最終都係交畀啲專家決定啦。

■山無陵

格格真係史上最撚慘

今年香港得唯一贏HKIR 果隻冇人理

幸運馬主吹大左，得隻勁闖叫做似樣少少，佢d仔都好似幾垃圾下

幸運馬主最叻嗰個仔係咪酷男

贏過古堡
但係之後冇乜進步

2個GI都無人理
生不逢時
前年有天下為攻
上年有美麗傳承

丹山飛駒d仔好似重勁d

早熟早殘種嚟

買隻百幾萬個D狗餅無咁嬲

加州萬里真係好可惜

咁今年都應該有最佳短途馬
不過我個人講馬王會排佢先過金槍

我愛駒

佢同格格兩隻都好多傷

應該無馬悲慘過萬里
本身得一千磅
閹兩次搞到變超體弱馬

腎仔爆咪個場香港杯我番睇過N次
鬥心好癲先可以個D位左穿右插入黎

現實版熱鬥小馬
大外檔，蔡明紹黎啦

學下廣東話
討好下堆倒屎
咁咪有馬王做囉

鑽飾明駝又轉

呢隻我真係覺得去錯遠征,真係體質太弱

7月5又有五班田草2200爬行大賽

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
鑽飾明駝 DIAMOND RHYME B183 蘇偉賢 羅富全 23/05/2020

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
心多多 COOL TEAM B264 蘇保羅 25/05/2020

其實佢唔係遠征唔得
係夜戰唔得
谷草夜戰都輸到唔識跑

你咁講又好似係wo

又搞2200做咩鳩,又無參考價值
點解唔2000算

五班本身都冇乜參考價值(好似係)

7月1之後 7月5又有4班泥1200

成個7月又冇85分突分賽程

尋找長力馬由五班搵起

文武傳奇

我拉停賽咩

無心又出

隻勁飛聖果然1400

心多多隻右前腳好脆

尋日都追唔近

歷來最飲恨無馬王做既係咪包裝之星

幾時報名

【有加有減】任我行一級賽逼近長途王 狂加10分

昨日大賽日，成功衛冕遮打盃的「時時精綵」一分不加，仍留在129分水平，但直路力追佢嘅摩家軍「任我行」，呢場第二就加了10分，最新評分為109分。至於另一場分級賽沙田銀瓶冠軍「常感恩」，就加3分升上123分，而再度大勝的苗廐「真妙星」，就重手加了13分，扳至現時的75分，但仍然喺三班跑威脅十足。「共創繽紛」及「怡昌飛駒」各加6分，而險勝的「健快聯盟」、「關鍵時機」及「鎧運之星」各加5分。

昨日各場頭馬最新評分及加分幅度：
萬眾力得 64 +/-
鎧運之星 57+5
及時行樂 53+7
常感恩 123+3
寶成智勝 72+9
共創繽紛 58+6
怡昌飛駒 60+6
時時精綵 129 +/-
關鍵時機 70+5
真妙星 75+13
健快聯盟 93+5

又少一場頭馬

睇表演

悅驫有無7-8倍

難啲

勝利在手終於試跑泥
但放頭馬擺賀蛇

綫路光輝仲唔退役，仲要跑1400，想點

兩隻線路今年搏番場應該都退
佢堆水馬霸住哂個倉

1.7-1.8就有

買咗達心星既人係咪好掛住李寶利

屌你細聲D得唔得
東方都拎來講

點解條撚樣騎呢隻對呢堆對手都跑第三

天下圍攻三班都輸

達心聲你唔撚7講
一換割撚連P都冇
寶利一W一Q

條友廢到唔識形容，蘇狄雄都贏佢

#328 咪講咗

冇忠誠點有心機跑馬

我細聲有咩用
份份報紙都咁大聲...

就係你成個月前唱
係人都知啦

on9
我都已經加哂密啦
仲想點

呢場我買咗條撚樣 事後原來隻野勁撚到

睡眠攻略跑贏大道至正而家幾多分

幾時先可以再見到大家

星期日打比咪撚同我爭鐵鳥傲天

On9條撚樣爆冷就叻

一隻四班 一隻二班

葉楚航食撚屎

盛勢28分 陳嘉熙(-7) 又引人

呢個10檔 有無計

聽晚咪撚同我爭頭場呀

屌，抖夠連課拍跳

邊隻
幫你煲大佢

唔玩啦
冇心機
星期6都唔搶
係海外預我

覓腸老表醒 會展達人 拖版精英

唉 我頓摸實又拍又試閘都可以閪
加陣係搏-7磅
屌 呢隻輸撚到我暈

印水紙

海外咪星期六

周XX (-10)

個個都意興闌珊
點搞

阿般對啲華倉真係服侍周到
肥閪肥文落班嗰啲隻隻湊仔咁湊

獎金大王咪又係落班摸實閪
一轉場又配陳蛇，曉飛了

阿般同葉楚航有無上契

呢D先識做
華倉個個都畀佢博
富全隻隻PPG走光第2場就俾我頓去馬
肥鬼隻華麗傳承都親操7課加個閘

即係留定位
海外R1 咪撚同我搶
係要講到咁撚明

我都意興闌珊

又到鳩買星期三
仲要9場泥

緊係有

5月31 有冇36個人玩

6月1 精選應該開兩組total 14隻

全泥夜宴 九成九比狗賭
大熱搭埋啲不知所謂馬

All jumped

難

熄左登了

星期三頭場唔中
再見了各位手腳

可能唔分組

又絕食呀？118，119

達心星初出條冷q

星期三唔報名住
等星期日再黎過

條女係邊個
芳人真係好型

佢個女

屌咁撚索

做過Miss京女

17隻馬跑安田
日本一哩王世紀大戰

絲綢會又肯雙龍出海

挽留定先

一組過 ?

同一場十隻都得 各有各心水

取消分組制？

矢作芳人練到雍容白荷夠佢威一世

予想 オッズ
杏目 1.5
冠車車手 4.4
野田賢君 8
放聲歡呼 8.8
野田優驥 12.3
頌讚火星 14.2
樸素幕華 34.9
野田重擊 61

再加埋隻八九成機會無敗二冠既馬公

杏目跑邊場絲綢會都係雙龍出海
耀滿瓶寶琢

隻超威星睇嚟幾勁

一早出CAP帽
又型識扮

冠軍車手點解成日都咁熱？但睇佢跑好似完全唔夠跑？

野田系同G1 無緣

原來上年冇轉播日本打呲

自然力量

大佬
你睇乜野
上年安田 冠軍一哩贏晒
係香港輸
上場京都熱身贏條街
杏目上場贏馬女
冇新鮮感同呢批鬥
已經難跑好多

假假地春秋一哩制霸
上隻係滿樂時(好似係)

播就輸9死
濱中俊邊個會買

係咪牙連騎

可能我有睇果幾場都係輸 個概念係佢似2線馬

必蛇老友
全程等內欄
馬女就一早轉出去大外檔衝

連囝野田優驥
車手俾福永

I mean 嚟緊都係必蛇老死騎？

完全唔明
廢lin都迷係咩心態

連囝起碼都要騎放聲歡呼

俾人飛起定點

好心馬會唔好再跑十一場

賽事又垃圾

firm左騎danon啦

諗唔到有邊隻殺到Contrail
就好似上年未跑個陣都諗唔到邊隻會殺到Saturn咁

濱中俊 穴馬

on9

我知
上場1400 辛苦捱到羸
邊有可能騎呢隻
放聲歡呼機會好過呢場
不過絲綢會都拎左9成9
放呢2隻出來邊有可能過晒

哎喲連達文隻冠軍車手無位呀

日本都91倍
香港一定99倍

腎仔啲哎呀

波利當波健士咁屌就岩

我咁多年鍾意佢閉啦多過哎呀

廢lin敗走香港

@Bogo 出手狙擊未

你覺得2019-2020
最驚喜/意外咁勁馬：
最失望既馬：
最衰既馬

你2019-2020
贏得最多/銀行馬：
輸得最甘的馬

日本G1要爆冷唔難

寶遜果陣係真廢 定冇支持

有冇人分享下

最衰馬：福逸

買咗哈囉嗲地搭凍逸真係睇到眼突

今仗我有點詫異『添滿意』在我內側不斷受催策，該駒本應有機會留後並伺機而動，這會令該駒可以走得更為從容，但其鞍上人想向我施壓，倒頭來反而對牠們不利。『添滿意』此戰術，亦令到『任我行』同樣須消耗較多力氣在前保持位置。

潘係咪好憎力架？
笑完利又笑田

截至十一月二十一日為止，在港累積頭馬六場(勝出率：百分之三點八七)。

割撚：
在港累積頭馬（截至2019/20馬季開始時）：
二百二十九場（勝出率：百分之六點九八）。

哭撚左

條傻閪仲要甩疆

北部玄駒係咪多謝武豐係寶琢騎到一篤屎先冇去凱旋門
最後贏晒古馬3冠

不如講下各大騎師黎香港有咩柒野
誠仔 勇敢傳說
linda 冠軍車手
潘 志在四方
雷 怡昌飛駒

點解星期三有幾場有多寶既？

你覺得2019-2020
最驚喜/意外咁勁馬：大道至正
最失望既馬：快利寶
最衰既馬 : 凌駕

你2019-2020
贏得最多/銀行馬：鑽XXXX
輸得最甘的馬 : 鑽得旺

Same
哎喲潘頓隻 無位呀

你覺得2019-2020
最驚喜/意外咁勁馬：明駿之星
最失望既馬：福逸
最衰既馬：勝賢

你2019-2020
贏得最多/銀行馬：奇真
輸得最甘的馬：安采

西班牙妹尋晚係包青天到講
田雞份人好襟撈，跑衰隻馬，又耍冧又剩

夏蛇寶藏馬
友誼至好
大道至正
水箭
壽頭
又係熊
威震天

發現馬王輝上年比好多馬夏蛇

你覺得2019-2020
最驚喜/意外咁勁馬：韋小寶
最失望既馬：帝豪福星
最衰既馬 : 盛勢

你2019-2020
贏得最多/銀行馬：金鎗六十
輸得最甘的馬 : 綠尚飛馳 / 盛勢

凌駕都真係幾衰
一而再騎落去唔多

唔知下季四歲有冇進步

快利寶個倉又濕鳩

鑽得旺個傷可能跑唔返

龍鼓飛揚？

響入面 閉啦 X彩X士 打困籠呀
聽到真係勁舒服

琴日攞荷花福星薛恩同君臨大地潘狗條片嚟講

福逸都失望？

呢場之後方蛇場場都揀

無諗過三班斷
完

真妙星好慘
比帝豪搞到加咁多分

一定冷
點解唔買

華麗傳承狗餅，1200跳1800照騎
真係捱義氣

嘩屌
有人話608，潘頓成條直路打虛鞭
3年黎冇一鞭打落馬身
仲話有需要可以打番比佢，型撚到

你覺得2019-2020
最驚喜/意外咁勁馬：紅衣醒神/睇書至好/明駿之星
最失望既馬：興惑/都靈紅星
最衰既馬 : 再享奢成

你2019-2020
贏得最多/銀行馬：常感恩/忠心勇士/小太陽/餘皇/馬克/二郎
輸得最甘的馬 : 再享奢成/包裝騎士/紅麗仔

拉會唔會做呢D
唔會

608 你指今年嗰場嘛係咪

潘頓 騎豬王收息.jpg

火神唔夠長力，唔係馬後炮我上年已經講過
東京2400好難跑

君臨大地其實有咩問題 ?
好多人話佢睇腳又剩
隻荷花福星放大鏡又真係HI到馬身

係，馬王輸比川河果場

牙街睇中隻馬打電話 cold call 先再落去試馬

機智神駒(B289) 李寶利 姚本輝

黃金旅程！

屌 又好似係

雷 一定係巴基之星
騎馬騎到唔撚跑你見過未

咁公道講句
依個係隻馬問題啫我覺得

田雞陣上好似成日比雷閪撚狗咁撚

1.蘇兆輝（從頭越、壽臣、常感恩、疾風勁草、烽煙四喜）
2.李寶利（金碧科、機智神駒、明駿之星）
3.陳嘉熙（精簡最好、發財寶、加洲議長、精簡最好、步履娛飛、發財寶、超能量、七寶、妙算達人、喜裝寶、美麗躍動）
4.莫雷拉（8300萬WIN、龍城勝將、天地人）
5.潘頓（忠心勇士、自然君子、志在四方、怡昌寶寶）
6.郭能（滿冠熊、戰熊三千）
7.楊明綸（南莊瑞寶）
8.田泰安（轉數高、馬克羅斯）
9.麥道朗（怡昌福星、神速寶、天外天、不羈的風、壽臣）
10.薜恩（龍鼓飛揚、如真如假）
11.巴度（大道至正）
12.連達文（冠軍車手）
13.史卓豐（颷驥、鵰神）

條LIST冇何澤堯真係好痴線

睇番尋日時時動作就大，但係又係同馬王一樣虛鞭
呢個馬迷仲要講3年黎冇一鞭係打落馬身....

有邊隻係真打

我覺得冇問題
我本身都唔側重陰謀論

係咪咁勁
佢點知的

我頓錫馬錫到癲
甘願承受一切

賽馬字典
記到咁多

個list 係2019年，睇嚟要執個2019-2020了

不過我懷疑緊係快得制 睇唔到個鞭尾落去馬身姐

呢樣要問你先知

支持
加返何澤堯 周狗落去

仆街死啦何澤堯不如講吓佢有邊隻騎得好啦

周狗跑三次已經輸好撚多熱門

川河尊狗

心水清呀師兄

量化歡騰睇撚到眼都突埋

幾時告拉狗虐畜 ?
又壓入去又打鞭

咁呢個一定要靠馬會放大+慢動作先得
直鏡睇落真係有懷疑

唔止虐畜
拉狗直頭多次企圖謀殺

睇返潘蛇友瑩格壓入去雷狗度平衡下

我真係以為佢放先買
大佬你drop放早響丫

2019-2020馬季眼冤馬 集思廣益

1.蘇兆輝（從頭越、壽臣、常感恩、疾風勁草、烽煙四喜）
2.李寶利（金碧科、機智神駒、明駿之星）
3.陳嘉熙（精簡最好、發財寶、加洲議長、步履娛飛、發財寶、超能量、七寶、妙算達人、喜裝寶、美麗躍動）
4.莫雷拉（扎西德勒、偉大勝利、龍城勝將、天地人、怡昌飛駒）
5.潘頓（忠心勇士、自然君子、怡昌寶寶）
6.郭能（滿冠熊、戰熊三千）
7.楊明綸（南莊瑞寶）
8.田泰安（轉數高、馬克羅斯、添滿意、甲㐾）
9.麥道朗（怡昌福星、神速寶、天外天、不羈的風、壽臣）
10.薜恩（龍鼓飛揚、如真如假、荷花福星、捉金皇）
11.巴度（大道至正、輝煌芯、醉醒神）
12.連達文（冠軍車手）
13.史卓豐（颷驥）
14.何澤堯（歡欣福星）
15.周俊樂 （美麗甜心）
16.黃俊（笑敖成功）
17.梁家俊（紅衣震撼、銀河飛馬、有視力、幸福老過）
18.賀銘年（疾風勁草、傑彩繽紛）
19.波健士（翠龍）
20.巫顯東（旋里多彩）

隻馬唔鞭都谷上

留意到陳蛇有10隻

我輸撚左 5舊W 1千P 係呢隻度
想驗腦 痴撚線

蘇兆輝 安采

所以我結論 太快姐
一定有打鞭

唔怪LEGEND
馬廢

得益良多得佢先識贏

雍容白荷壓完之後直頭撞埋添啦

LEGEND 真係幫好多垃圾破處

諗起同老死買傑彩繽紛買到收停

連連行運狎撚到我無左5位數

蘇兆輝騎得益良多仲要贏高大威猛cls

懷念蘇兆輝了

薛恩4隻?

有冇咩建議
一時間諗唔晒咁多la
集思廣益

薛恩應該調轉角度數
佢騎過邊幾隻神級發揮 應該一隻手數得哂

轉彎人地走佢丁撚住

周俊樂（美麗甜心、量化歡騰、霸勝）

與龍又係虛？

與龍共舞 紅磚勇士 得益良多 家樂飛駒

又係熊
幸福掌聲

又係熊唔計，馬超

仲有勁加加

點解條撚樣打右手鞭都壓到入去咁犀利

三圓驍路

觀覽, 你兩條垃圾潘雷連墨爾本盃都未贏過

潘頓 翡翠福星

金碧科
得閪手搞得掂

帖木兒
難得見到既正手鞭

開懷大少天天向上

閃電精靈

打虛鞭隻馬會跑快啲？

但佢從來無諗過修正
覺得佢左手有獨門技巧

開心好玩

好過雷拉個傻仔

咁閪手啲馬一定炮彈咁快

有D馬唔受鞭
有D馬見到條鞭就會加速

拉狗 馬克羅斯

薛恩 >>>>>>>>>>>> 拉狗

無人理毒男

屌你啦
觀覧車輪鞭足2幾3十野 頂到最後一步終點贏
冇撚搵D人打虛鞭既騎師比

左手超種鞭 佳龍死係佢手

神期大帝

明駿之星

潘用鞭好醒既

但係今季都打番隻金盃番黎

聽日睇唔睇到孖鞭妹

"credit" 個人只會比告狗
條友撚長途真心勁既

莫雷拉 （美麗多多、凌駕、馬克羅斯、仙履奇遇、美麗笑容、場場精綵、廣0王、暴風俠、勇猛神駒、美麗非凡、舞士精神、超級綠洲）

係
91win一季痴撚線

隻野身嬌肉貴唔打得
打佢後面會收油
打前面就FING尾

2019-2020馬季眼冤馬 集思廣益

1.蘇兆輝（從頭越、壽臣、常感恩、疾風勁草、烽煙四喜）
2.李寶利（金碧科、機智神駒、明駿之星）
3.陳嘉熙（精簡最好、發財寶、加洲議長、步履娛飛、發財寶、超能量、七寶、妙算達人、喜裝寶、美麗躍動）
4.莫雷拉（扎西德勒、偉大勝利、龍城勝將、天地人、怡昌飛駒）
5.潘頓（忠心勇士、自然君子、怡昌寶寶、翡翠福星、開心好玩、最合拍、閃電精靈）
6.郭能（滿冠熊、戰熊三千）
7.楊明綸（南莊瑞寶）
8.田泰安（轉數高、馬克羅斯、添滿意、甲㐾）
9.麥道朗（怡昌福星、神速寶、天外天、不羈的風、壽臣）
10.薜恩（龍鼓飛揚、如真如假、荷花福星、捉金皇、與龍共舞、紅磚勇士、得益良多、家樂飛駒、三圓覓腸）
11.巴度（大道至正、輝煌芯、醉醒神）
12.連達文（冠軍車手）
13.史卓豐（颷驥）
14.何澤堯（歡欣福星）
15.周俊樂 （美麗甜心）
16.黃俊（笑敖成功）
17.梁家俊（紅衣震撼、銀河飛馬、有視力、幸福老過）
18.賀銘年（疾風勁草、傑彩繽紛）
19.波健士（翠龍）
20.巫顯東（旋里多彩）

安賦都係

近排最柒一定係怡昌飛駒

呢場直頭神級發揮啦, 下風馬都贏到

我頓比節奏多過重力一野轟埋去

個樣好撚膠

場谷草根本冇可能輸

有得屌你屌唔屌

吹奏完閪手未

有d閪人專大熱搏内欄塞死

牙拉打住右手鞭 左手不斷向內修正
人地閃埋去修正係向返外

3 jockey legends in the world
De Souza
Blake Shinn
Alfred Chan

楊明綸
天生一對
遨遊千里放到快成秒
手到回來
普仁

郭能 達心星

屌越數諗返起就越頭暈

唔打得鞭就唔好學人跑馬啦

天生一對 好嬲好嬲

呢啲人唔好拎出嚟討論啦

勁過潘雷啦, 佢兩個上風馬都贏唔到

Alex Lai ?

屎忽窿贏過覺士盾

都係你勁, legend啲鞭都頂得順

何澤堯
開心好友p都無喎有冇搞錯

真，討論黎把撚

LEGEND D鞭有緣份既馬先會感應到

雲絲點輸

拉狗其實真係好多笑料

死仆街乜撚野4疊轉彎

札番條孖鞭
個膠樣 SHOW 晒出來

安X感應到少少

11年前既佢而家係香港點解冇呢D鏡頭

1111121111111111111......1111

正蛇 迷肥迷洩 你真係好撚誇張

當年騎巴基之星埋到佳龍駒身

呢條撚屌連我肥都無馬俾佢騎就知

巴基之星放告狗上去會贏

福蛇而家係邊度買樓
有錢不如走人算
係香港買樓等死

告狗其實香港威姐，拍落歐州大師傅差一班

如果觀覽同信誓旦旦嚟咗香港會點

巴基仔
白人騎師=贏

唔係唔想走
不過好多現實問題
走 走去邊
去到點搵食
真係唔會搵得返香港既錢 唔使幾年就會用哂D錢

薛恩騎到收停

睇下洩恩黎左香港點

我仲跑唔跑與龍共舞

嗰個年代啲騎師勁撚過而家好多喎

一句講曬好撚心涼 咁撚鍾意玩 死閪手
由初初嚟香港騎大馬房/熱門馬變到加陣要執啲豬頭骨

今年輸得最多錢既騎師一定係閪手

會變人乾

牙康睇黎重鎚左友好日子

一定係

死老豆咁
完全無聲氣

呢到好多巴打都係啦

我有個夢想
假如走到
想係牧場度養馬照顧堆馬

個樣頹撚到爆 真係死老豆咁
唔知以為佢毆撚咗半份糧落去

咁快睇腎康先機既你地

去北海道牧場工作係我既夢想

吊 狗會又燈田雞...

覓腸=阿康

你都係咁推POST

living legends

無野做上馬po
陣間過隔離馬po傾養馬

我屌你老母閪拉
次次騎親質新馬逼隻馬轉腳
隻馬梗係跑得差啦
最好停賽停到下季呀
屌你

巴特殊

禁不如騎下嘉應子
隻閪馬唔撚識轉腳

你條撚樣去叫雞POST

夜泥點撚樣賭

@女朋友係雞

比LINK未 去支持下先

叫雞POST 都見到WIN 神HO 派報紙

啪針蛇原來咁屈

日本wh公廁黎

識撚日文....

去到就會學到
福SIR 去日本買樓啦

我目標係45歲前搵夠錢移民
夠生活到70歲死就OK

點撚樣

移去邊度好

買樓移咩民

大家會唔會係度分享下捉冷馬經驗

你老尾講大話好撚好笑

兩條

痴線 我星期日唱聖詩做禮拜
咁都屈鳩我

搵我大佬phonein蛇
我跟佢搵食

樓可以賣 可以係香港繼續收租既

做性愛趙完唱就有你份

我跟華哥搵食

我自己覺得捉冷馬好憑感覺

北歐好高生活指數

有pornhub

你日日洗碗 悶撚咩
做家務

仆街啦
呢幾日輸到痴撚左線
明明聽晚先有波
我成個晏晝左度右度以為今晚踢

啪針咁撚癲

做老婆奴 永遠都唔會悶

利申：我係

出水未

其實華蛇今年比幾隻冷馬都癲

出血啦

咪撚癲
一至五返工 唔撚會煮飯
得鬼閒
之前HOME OFFICE先有時間煮

最緊要有飯開，有電用有網上，廁所用得，
唔會凍死唔會熱死，其實下決心出走，就唔好期望好似香港咁方便

方唔方便其實只係習慣黎

2個杯麵都叫煮
加熱水焗3分鐘

電路一號擺落精選，慌死人唔跟

冇車牌
考埋先得
去國外一定要有車牌
唔係死9緊

荒廢牌
考完從來無渣過

識你咁撚耐第一句人話

起碼有先
我冇

隨時都考得啦

之後決定唔提，收埋算，避免俾人話痴線。
冷馬十隻中到一兩隻就夠，容天鵬高柏新都輸左唔少。

屌你啦

香港大把人考左個牌幾十年無揸過

福蛇好柒怕老婆 冇撚用

想考，但係唔想學

香港養車除左溝女真係意義不大

唔學又點考

臨場提下

有司機

牙年騎師王有4倍就訓身

冇諗過香港要用
屯公日日塞就係多得呢班仆街

我龍翔道車神，洗撚學咩
就係因為要學車，嫌麻煩先冇報

人話

日日塞車都係靠你

無錯
唔排除有D真係鐘意渣車既
但實際作用真係不大
綜合時間 金錢 等等

我福 好撚型

塞車，養車，泊車，燕梳，車位
除非有細路啦

屯公輕鬆Gel都係靠我

我垃撚圾
屯公塞車好撚正 可以日日返工遲大到
諗起就舒服

又捉到個迷拉
狎入去搞到屯公塞死

一睇就知我學左周狗
5波搶前，彎位變番1波，塞死後面

諗起屯公2個星期果單意外
踢拖女學人揸車人地CUT 線佢仲加速向前撞
仆街著拖仲要行屯公我屌你老母
撞撚完塞足半粒鐘

當你係華都上車企足全程逼爆巴士就唔係咁撚講

季尾真係多d,臨場感覺到提下。

韋小寶
Kick下kick下咁
早d攞出去啊嘛

今日先塞完

龍翔塞時係度呆等，永遠無仇報唔知塞乜

笑撚死， 咁都關閪拉事

尾站

去馬場

屌你263
仆街放工係城隧冇2班車上唔到
又要咸魚咁逼
好撚心巴士放定架車係城隧吉車上

LM先

唔係有司機車你入馬場？

想啪支麻醉針
一醉醉十年嗰種
咩都唔鳩想理
呢幾年除左賭波馬好撚無趣

聞說福蛇老婆好似珊翠絲

以為似o仔

我老婆根本就係佢

騎馬易過賭馬咁撚多
廢如周狗都2W啦
有手有腳會屎得過佢?

馬會收唔收超齡騎師

中同個個撈得勁，自己做賭仔=社會垃圾

岩晒矮撚

唔好同人比較
無意思
永遠有人勁撚過自己

你仲後生
同埋其他人撈成點關我地差事咩

你溝左世上最正既女了

你好似中大果個咁 個個當你神咁拜

邊個
Sor高度一早爆左做唔到騎師
1米8點做騎師

考紀律部隊
性價比最高

海關d女好撚正

味on9

你覺得2019-2020
最驚喜/意外咁勁馬：大俠士
最失望既馬：周俊樂
最衰既馬：美麗多多

你2019-2020
贏得最多/銀行馬：蒙古王
輸得最甘的馬：美麗非凡

再正既女
屌幾獲對得多就厭

笑死

屌你老母原來你鐘意O仔呢款

聽晚又有德國佬...

三格大

烽煙蛇尋晚rb客其他慘4

講就易
坐埋一檯唔講呢d講閪

講故台 ［我女朋友係一隻貓］

第三場隻珍珠鳳凰賠率應該幾好分

Sor,係狗唔係馬

未必既
人地想知大家近況姐

Btw 你兩隻美麗都似迷拉wor

迷田

報報先囉
迷田反乜？
我迷頓反拉

全泥宴=迷田開飯

反拉是良知

蒙古王再追多口

好！

共創繽紛

賭仔真係地底泥
唯一賤過賭仔就係講戒賭既賭仔

香港人 利之行頭係咁上下

幻想自己有機會中六環改變命運

都係288$渣ma

的確好馬 但騎師廢物

所以努力做個贏到錢的賭仔
到時ig貼下啲大注贏錢飛
自然又唔同眼光望你
香港地最緊要淨係比正面的野人睇

然後第一關就斷能左

隻野先前中過伏就blacklist左

我10蚊可以買到一關都無P

量化周狗又斷埋
尾場秋月春風追數
又比周狗迫害

六環
9號斷美麗非凡
24號斷美麗笑容
雷狗

成日架啦

甲院

試過四連環 1膽6腳
6隻腳跑晒頭6

隻膽 楊明綸唔撚見咗

唔好賴哂賭
冇賭咪一係 一pat爛泥

我果日都尻篤左10$六環
頭場就比部能斷左
不過尾場都斷左隻家家成功

禁睇唔開搵佢做膽

用呢條友做膽 使唔使驗腦

呢場

條友叫好彩有隻南莊加好幫佢執左幾win

用過黃毒男做膽 我銘記於心

事實證明 四連用拉叔做膽仲撚好
唔怪之得啲廢老成日孖寶莫雷拉潘頓射莫雷拉潘頓
2x2 四注
星期佢哋中到傻

星期日

真相
其實賭係最後一塊遮醜布

真呀 叫做有野賴下

好多馬迷輸打贏要

人生就是一場賭博

搞唔掂德國狗，投降

投咩降 講完自己都唔信

科隆8.5大咁都開唔撚到

德甲連續幾多場角細 角細上樓

但我賭咗德乙角細過關 大能到仆街

講得好 同一個國家兩個聯賽唔同玩法 寫左服字

大告個仔同巴黎分開左？

幾點搶精選

見到公証福將 就諗起食左佢冷win p 將我帶到榜首
今次點都繼續支持佢

新手留名學野

你覺得2019-2020
最驚喜/意外咁勁馬：極速王、龍船股響
最失望既馬：舞士精神
最衰既馬：悅裕

你2019-2020
贏得最多/銀行馬：龍鼓飛揚
輸得最甘的馬：綠色勇駿

我都想知
見巴黎ig 冇乜佢哋相

你覺得2019-2020
最驚喜/意外咁勁馬：好好利高
最失望既馬：豹子頭
最衰既馬：中華之光

你2019-2020
贏得最多/銀行馬：高耀智星
輸得最甘的馬：激賞

你覺得2019-2020
最驚喜/意外咁勁馬：明駿之星 跳出世界（唔係迷蔡）
最失望既馬：放馬過來 利害了
最衰既馬：超班福星/各取所需

你2019-2020
贏得最多/銀行馬：熱血鬥士/傳盛
輸得最甘的馬：永同歡欣 超班福星

隻shadow hero成1600萬港紙
大水魚

一見到呢場即刻諗起呢條飛
呢場佢開隻湛江最醒就肥

你唔係迷蔡 隱性迷拉姐

女朋友迷拉

一早又比你啲拉粉攻擊
明明我迷頓反拉 都夾硬將我歸化迷拉

口講迷頓，銀包迷既最實際
我都係咪蘇狄雄算

共創 捉到貓蛇了

一棍黃金甲了

翻版q?

陳蛇ig

華sir

有咩睇

陳蛇女朋友係貓？

貓 = 拉
拉停賽
陳蛇聽晚取代拉 騎王

我全年最重win一野屌左落去

幾多疊飛出去

前日推多口咪連本帶利拎返囉

騎師好垃圾
貓蛇迷狄 幾型棍 睇嚟中唔少

又想屈 痴線

呢場真係低能,明明贏硬

抵啦 以為馬超 無跑法 廿鳩幾疊出灣
即刻用後勁年執返場先

當仔 pin返#13 plz

牙當攬緊女。。。
傾緊移民去邊

利申: 床單

男朋友係狄

驚內欄塞車同太老定
呢啲田雞跑法一定GG

其實佢使鬼咁快抽出去
MOMENTUM大師 係成個灣BALL OUT最勁果個位抽隻馬出去

都係嗰句 呢啲跑法洗乜搵你牙街
搵得你緊係跑走位

未來港隊隊長陳俊樂盼中超盡快重開

叫俊樂果D都係撚樣垃圾食屎狗

陳狗

俊樂，仲要姓陳，係咪陳蛇周蛇合體，
是咪有加乘

牙當

屌你個利申
咁你應該食咗好多當囝啲⋯

喜勁糞 婊子銳 CASHED

最尾燒埋我個疊

你覺得2019-2020
最驚喜/意外咁勁馬：仁者荃心
最失望既馬：勝得精彩
最衰既馬：愛馬劍

你2019-2020
贏得最多/銀行馬：幸福笑話
輸得最甘的馬：加州得迅

幸福笑容

嬲到字都打錯

你打你個年度總結未

見到加州得迅暈暈地

都未完季

就跑死隻馬

差唔多啦 2月已經季尾

r1
skip

r2
skip

r3
skip

諗諗下贏最多應該唔係幸福笑容，應該係天地同心

隔兩個禮拜揹一次頂磅

新力必覺得2019-2020
最驚喜/意外咁勁馬：壽臣
最失望既馬：駿皇星
最衰既馬：扎西德勒

新力必2019-2020
贏得最多/銀行馬：南區寶X美麗友盈
輸得最甘的馬：美麗甜心

唔想爆料但

遮左個名以為係必蛇

其他我想講你應該食好多當囝啲

佢腸胃都幾差下

係
太有錢晚晚食鮑魚
搞到有少少消化不良

隔住個mon都覺得臭

感動既係馬po朝氣蓬勃返

掛念牙睇。。。

馬都食鮑魚咁富貴

烽煙蛇一千六百萬彩金 + 七百萬獎金日日都清茶淡飯

佢成日話響屁唔臭
當嫂就慘
成晚俾當囝啲屁嘈到冇覺好瞓

加州得迅望就望佢三轉四仲有進步
不過呢個種好似好早熟

應該要切咗佢條j先
同埋起步唔知咩事越跑越「笠」
可能下年要轉配備轉場咩都試吓

所以直落贏完幾場之後咪彎咗囉
最衰都係啲鮑魚
不過佢算好彩喇
淨係消化不良冇搞腸痧

佢心口啲肌肉好大份
如果繼續成長既話前腳負荷太重又唔得 咁就要切

我分唔到邊個係當嫂

轉埋後上都係咁多料

有生之年仲有無機會見到phonein贏馬

我又覺得呢隻仲有得上
不過第一件事克服咗三班重磅先啦
轉場又好搵個牌仔減磅鳩放都好啦
依家場場搏場場近
加你分又唔係減分又減唔落手

當囝出嚟講吓嘢啦

加州得迅呢啲正閪馬，
斷供左了專心撐加州雷電

而家三班千二咁撚屎
轉場搵牙東又好黃傻又好 借到周蛇仲好

半年跑十場好撚癲

我咪就係咁諗
依家田草1200分分鐘弱過谷草

見無咩人提 今年另一隻好驚喜既馬係爆騷

掉返轉諗
3班千2咁撚屎都係咁多料 係佢真係廢唔係扮

所有既泥水寶藏

幾時搶精選

告狗好硬頸
跑死谷1200唔肯換人場場搏
俾少少變數刺激吓隻馬都好吖

Tonight 21:00

告狗作風係咁
隻熱血鬥士上年又係
由得隻馬自己跑自己學野
跑到學野為止
轉跑法但唔轉場
佢心諗你哋輸錢佢唔洗負責

加州得迅 買W真係可以分手
唔會有值博既倍率比你 但又好多次都係D無威脅既3344

轉跑法其實ok
但如果唔得係咪應該搵其他變數？
轉場轉路程轉騎師加配備？
死唔服氣唔轉吓對自己對馬迷對隻馬都唔好
跑得滑哂啞又攰

佢繼續谷草1200嘅話同意

唔少欄主都鍾意一路跑一路俾隻馬學野
人地熱血鬥士學到一季執四場
肥鬼成堆四五班都未識贏

告狗用騎師都好單一
潘雷都少
剩係用田雞何妖同史卓豐
用最多既牌仔應該係巫顯東
蔡頭仲未破冰

但係今季都唔少人贏淒涼佬啲馬

楊明綸 臨時拉伕 益咗隻陸寶俾佢

告真係好難先轉程

你睇某兩三個馬房就係咪都轉

轉路程場地真係方仔拿手好戲

所以咪話佢硬頸囉

通常跑到無突破先轉
除非一早認定係另一個路程的馬eg:勇敢傳說，悅裕，神龍狗
否則就好似美麗精神禁跑死1400

包裝系撐希斯 引1600萬打吡武器但另有阻滯
26/5/2020

「包裝」系馬主李文斌(左一)斥1600萬港元購入打吡武器。

「包裝」系馬主李運強家族，對上一次揚威大賽，是2018年憑「五十五十」贏得國際三級賽華商會挑戰盃，相隔兩年之後，李氏家族又準備大展拳腳，據澳洲傳媒報導，李運強兒子李文斌，已斥巨資購入兩項一級賽冠軍賽駒SHADOW HERO，並將交由希斯訓練。

SHADOW HERO為一匹三歲閹馬，出自父系「比亞路」(Pierro)，與上屆打吡冠軍「添滿意」同父，至今在澳洲跑過11戰，取得4冠1亞1季，包括贏出兩項一級賽1600米蘭域堅尼及2000米春季冠軍錦標，以及一項1800米三級賽。本來馬主打算進軍春季嘉年華覺士盾，但難敵李氏家族天價，據悉以320萬澳元出售，約1626萬元。

除了SHADOW HERO，「包裝」系另外打算引入澳洲名下的三歲馬Master Montaro來港，由希斯帶到香港訓練，擺明力撐練者，但據悉目前卻出現阻滯，事關匹馬仍未符合馬會自購馬最低68分要求，暫時不獲准運港出賽，Master Montaro唯有留在澳洲出賽搶分。

90分以上pp暫時最叻都只係加數
果陣格哥兒好似評97
點知普通料黎

你諗吓得迅3歲仔其實有好多可能性
你覺得依家佢突唔突破到？
應唔應該轉？

時時精子90分插班

寧願重多D史卓豐都唔好用田雞啦

羅富全好撚癲,一近就跑多200

得迅跑到滑哂瓦
留後衝都得禁點解唔試田1200
第一場前速禁勁
禁點解唔稍休儲新鮮感贏完升班

我反幅睇過幾次
佢初出贏果場真係贏形勢+對手垃圾
全日最慢步速 無人搶放 其他馬證實都係三班普通料/34升降機
跟住再一路跑都未見有咩特出/大轉變

第一場前速唔勁
只係冇馬同佢搶既錯覺

同期隻不可思議都唔差
點知跑完第二就重傷

3歲跑咁多都唔知想點

二話不說 1.2

隻雷電正常部署
而家都就快超越得迅

場場133 132點頂

其實唔好再擺田雞 拉狗落得迅度好過啦

修島風任我行去希斯

試下減減磅啦
搵陳蛇隊啦

比減磅仔放一次好過啦

欺欺下季手馬好似幾勁

搵周狗啦 想條撚樣出醜比人屌

That’s the point !
一直講緊要變數令隻馬有新鮮感
小休一陣都係變數

上二班揹113仲好啦

條撚樣未騎得谷

得迅而家淨係游水
可能留返下季

同mario一齊切啦
明顯條野係負累

一棍喜盈運了

原來佢80分㗎
咁告狗更加抵屌啦

埼豐

Mario似吹大咗
覺得佢沙田完全唔得
咁成就高極有限

濕泥

無得輸

末代配售馬結緣 黃展亮：與大摩關係亦師亦友

「二郎」馬主黃展亮(左二)與大摩合作多年。

第4場參戰馬「二郎」馬主黃展亮，與大摩合作關係開展於末代配售馬「甜將」。2008年馬會相隔多年恢復配售馬制度，將由外地拍賣會購入的賽駒以120萬港元低價配售予馬主，但因成效不彰，舉辦過兩季又取消了，「甜將」是最後一屆配售馬之一，亦是馬主黃展亮首匹養有的賽駒。

不過，「甜將」卻以蔗渣價錢跑出燒鵝味道，為馬主黃展亮贏得逾1100萬獎金，出賽34次取得8冠5亞7季，由52分起步，贏到上三級賽，捧走2012年沙田銀瓶，更於當年香港短途錦標負於「龍王」跑獲季軍。

「甜將」之後，黃展亮養過「甜統」，以及現役的「二郎」，目前另養有「不羈的風」及「無心睡眠」兩匹團體馬，均交由大摩訓練。黃展亮對於大摩即將退休離港感到不捨，表示與大摩的關係亦師亦友，這些年來從對方身上學會很多馬匹的知識，如何愛鍚馬匹，獲益良多。

「二郎」相比於「甜將」質素可能更好，目前年僅四歲之齡，經已累積5W，上場贏到上一班賽，累積750多萬獎金，而且性能廣泛，草、泥都識贏，今番再配周俊樂輕負十磅出擊，連捷機會值得看高一線。

馬利奧初出贏2班1650 一定係好勁既馬

食左屎定點

笑4

牙貓口裡反拉
再睇返愛狗 共創繽紛 紅運戰士 四季旺
我不與置評

口裡迷乜迷物，銀包迷最實際。 (華蛇，2020)

我美麗大師 戰利品第一人又無人提？

精簡最好 阿奠

賭王

有無賭王概念馬？
爆冷？

有冇賭王仙遊概念馬

一路順風

老苗拍埋泥閘

天天精彩

逍遙自在

就呢三隻串埋

賭王後代概念馬
理想回報
執到笑
極爽

三隻互串P

運財再來

港澳盃係咪可以取消了

睇下賭王仙遊馬勁D 定係後代爭產馬勁

何的對頭人又透過當時的澳門華人代表，向何鴻燊開出八項驚人條件，首先「要取何鴻燊性命」，另外要全澳門酒店停業，以及來往港澳所有客輪停航，令所有前往賭場的遊客無處住宿亦無船可乘。他還威脅會製造連串手榴彈爆炸，又安排大批乞丐每天坐在賭場門口，令賭客不會進入賭場等。

「呢啲招數，嚇第二個得，嚇我Stanley Ho（何之洋名）就唔得 ！」

好型

毒撚都蝦係咩事
口爆開? FF牙??

拿蛇成日Mark 低哂d名，邊d球員唔生性唔玩角，
早已一一記下，只是未開機關。
難道不是嗎

原來牙當你player嚟

我從不以玩家自居，尊重女仕是我賴以成功的基石。 (牙當，2020)

喺佢手好似變咗第二隻馬咁

賭仔屌我老母？嚇第二個就得，嚇我win神ho就唔得！

細聲少少ok?

跑高少少

型到哭𠹌咗

一轉彎彈甩4個馬位誇張到⋯

你覺得2019-2020
最驚喜/意外咁勁馬：仁者荃心
最失望既馬：新力寶
最衰既馬：超班福星

你2019-2020
贏得最多/銀行馬：及時行樂
輸得最甘的馬：放馬過來 嬴多多

及時行樂

又一件迷拉....
@貓

又想抹黑

好想一棍英明神駒同精英寶貝 求屌醒

賭王概念馬 當然係以下幾隻:

做人要及時行樂
入場先取佳尊三
人旺all in真勇士
離場時快活一番

中肯，中肯。
我毒撚黎，點玩
咪on9

佳尊三行先

嬴最多wor
一定係狄狄第一次p

jer我兄弟

要隻階磚3把屁咩

一隻佳尊三， 足可 勝利在手 運財再來

你覺得2019-2020
最驚喜/意外咁勁馬：仁者荃心
最失望既馬：心多多
最衰既馬：

你2019-2020
贏得最多/銀行馬：哈囉嗲哋 ?
輸得最甘的馬：無乜，無錢輸得甘

華蛇勁到...無馬輸得甘

你覺得2019-2020
最驚喜/意外咁勁馬：高大威猛
最失望既馬：蔡初出PPGs
最衰既馬：翡翠鳳凰

你2019-2020
贏得最多/銀行馬：隨我來
輸得最甘的馬：友好日子

當囝賭神仲要溝死女
點同你玩

講多次，我毒撚黎
又窮又毒又肥

史卓豐：「真勇士」孭輕磅更好

「真勇士」雖然只得三歲，但上仗仍能克服133磅重磅贏出四班賽事。

文家良今年喺泥地賽事成績相當出色，鎮倉寶「仁者荃心」今季喺泥地賽事已經取得三捷佳績，因為高分泥地賽程唔多，所以「仁者荃心」返番去田草跑短途G1賽事，更力拚入Q，都咪話唔犀利。

文廐除咗本身有賽駒擅跑泥地賽事之外，今季更有質新泥地好手「真勇士」加盟，三歲澳洲PPG在港只出戰三次，喺上仗同前仗都一放而回勝出；當中上仗「真勇士」更孭住133磅掛頭牌出戰四班賽事，但都仲可以克服重磅連捷，難怪前景甚具憧憬。

今期文家良繼續將「真勇士」交畀贏馬拍檔史卓豐執韁，而騎者覺得雖然今次要升班出戰，但三歲仔孭輕磅更為有利；而上仗贏馬之後，狀態一直喼得到，而且亦有進步，憑藉輕磅有力再取得好成績。

因為買得少，自己記實大賭亂性

你覺得2019-2020
最驚喜/意外咁勁馬：仁者荃心
最失望既馬：
最衰既馬：美麗笑容

你2019-2020
贏得最多/銀行馬：辣臣 好運 鎧運之星
輸得最甘的馬：贏多多 君達星

【永遠懷念】養馬王「爆冷」最威 何鴻燊創港澳埠際賽

何鴻燊博士曾憑「爆冷」揚威多項一級賽。

賭王何鴻燊博士是愛馬之人，在港、澳兩地均養馬多年，並為賽馬業界貢獻良多，身兼澳門賽馬會主席的他，於2004年與時任香港賽馬會主席夏佳理，創辦了港、澳埠際賽港澳盃及澳港盃，每年互相派馬參戰，促進兩地賽馬交流。

何博士曾派出名下「爆料」、「爆發」、「爆燈」等駒來港出戰港澳盃，其中由摩加利訓練的「爆料」，於2010年在已故巴西騎師杜西奧胯下，爆出99倍大冷贏馬捧盃，至今仍為人津津樂道。

何博士歷來在香港養過唔少賽駒，最威水當然係「爆冷」，於2008/2009年度馬季當選馬王，累積勝出13場頭馬，包括女皇盃、香港金盃、遮打盃等多項一級賽，獎金超過8300萬港元，其獎金紀錄保持多年後，直至去年才被「美麗傳承」所打破。

1001

你覺得2019-2020
最驚喜/意外咁勁馬：與龍共舞
最失望既馬：步履娛飛
最衰既馬：捉金皇

你2019-2020
贏得最多/銀行馬：熱血鬥士
輸得最甘的馬：嘉喜旺

最愛騎師：田泰安
最愛練馬師：肥鬼

最討厭騎師：薛恩
最討厭練馬師：何良

有冇人開始懷念何紅申 (申申)？

失望極都叫交左場出黎

又迷肥 好頭痛

今季跑撚咗十四場先交咗場 隻馬真係輸到我頭暈
最嬲係陳蛇增程鬥輸嗰場

又一件啦
牙拉嗰次 佢點會無買W

仲要贏嗰場無份先嬲

肥鬼季尾正氣到
二話不說三場
佳景福星
軒轅齊飛縮程贏

盛勢暴風俠召妓勇士撚狗你又唔講？

買左競技都覺得自己on9

買左W爛袋死 即時仆街 五雷轟頂 OK???
你夠唔夠膽講你冇買共創繽紛?

想偷我雞??

New post

一隻共創繽紛夠鞭一世

又分化呀肥

正叔早晨

你同單挑殿軍慢慢傾飽佢

成季冇賭佢，一賭就舒服田草第4
跑多場就贏，屌佢

本身開飛都大熱

今晚一齊搶R1 ok?